比卡超當埋自己係主席

又有新權力

冇三權分立佢的確係最大，掌兵

屌 咪又係一隻奴才狗官嚟
試下叫佢自己一個去旺角行下街 自己翻屋企 睇下佢係咪仲咁串囉